
 Príjemné prežitie vianočných sviatkov, 

veľa zdravia, šťastia, lásky, vzájomného porozumenia a radosti z prítomnosti Vašich najbližších želá 

Slovenská spoločnosť pre naturálnu kulturistiku a fitness



 
